支共驚黃黑旗

對唔住 我用大陸手機

但係我最近發現 我部手機個相簿會自動hide左張黃黑旗

我想講 支共可能好驚黃黑旗

無論我screen cap咗幾多張黃黑旗都好 screen cap個相簿都係一張都冇 所有相入面都唔會搵到張黃黑旗

但係其他相就冇問題

我聽日就換翻部SE

仲用大陸機

今日先嚟換

用大陸機其實個腦諗緊咩
係真係覺得冇事定唔care